燦美爾升班，甸恩瘋狂慶祝

笑死佢好多隊球迷

熱愛足球